甜一刻改用芋圓控為芋圓供應商!!!

今朝碌下FB見到呢篇野

其實一直有人講左好耐，黃色經濟圈唔止係黃色餐廳圈/零售圈，最重要係建立完善既供應鍊（唔駛被人揸住春袋）同埋圈子既成員守望相助，尤其而家情況咁困難。

成本雖然好大機會貴左，但我相信大部分人都唔會介意（如果係為左貪平我就唔會食黃店啦），希望黎緊有多d呢類合作出現

最後想講兩間甜品舖都好高質，希望大家多多支持（芋圓控而家暫時以網店形式經營直至三月底）

利申：打手，兩間都食過幾次

瘋狂食芋圓

食晒佢地d芋圓

地址呢

點懲罰佢呀

對唔住漏左

甜一刻：長沙灣福榮街218號美居中心62號舖地下

芋圓控：觀塘駿業里富利工業大廈（實際地址我都唔太清楚，淨係知三月底重開，而家暫時做住網購，IG：)

推推推

push

好波

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

收到

收到！！

甜一刻好食

推

識食

支持

芋圓控太貴
成40蚊碗
要知道係台灣食碗燒仙草加芋圓都係十幾港紙
就算唔同地方個價都差太多

香港租金貴無辦法啦
想經濟d可以試下買生芋圓番去煮，一盒已經可以煮好多碗出黎

推多次

期待見到黃店互相合作

因為黃店多數係小店，要聯盟先有效宣傳到、鞏固市場無咁易被人打沉

我就係要呢啲。jpg

pin this please

推，大家合作

已置頂

送張芋圓控仲係舊舖個陣既成品相比大家睇

再利申：我真係打手黎

夜媽媽見到好想食

甜一刻真係幾好食
上次食仲所有人一齊嗌口號
光復香港 時代革命

芋圓控未食過 太遠
有機會入觀塘食下

食過太子個間芋圓圓
又平又好食

揾日去太子試下先

正 好鍾意食芋圓

竽圓控真係正到仆街，又大碗又好味
好似話3月尾話開返，到時再懲罰

岩呀 所以我先開post 希望黃店與黃店之間可以做到一條健康既供應鏈

尋求香港本地品牌食品飲品供應商（黃色經濟圈）

呢個做法好好啊希望有更多店效法

正

芋圓

我去黃店係為咗幫到同路人同可以暢所欲言既感覺

不過記得發夢既野都唔好亂講呀

當然 純粹一齊屌黑狗屌政府好正
有兩次印象特別深
一次係去重慶大廈食野個日 排左個幾鐘入去食咖哩 d人應該未試過一次過咁多人食 d單亂到仆街 但竟然無人屌 仲同隔離枱fd左一齊屌黑警

第二次係前排未有肺炎個陣去左Tst Red Mr. 唱k. 好似唱完人話 跟住成班大嗌光復香港 跟住無啦啦有人執枱既啱啱入黎執野 嗌左句時代革命拉左佢坐低飲左杯先比佢走

我明呀，食都食得開心d

想試

黃色經濟一環扣一環

PISH

Push

真係好好食
琴日去買外賣，見佢仲有酒精搓手液賣，價錢隨意，重點係個樽畫左文宣，好靚

呢個post啲人連甜一刻都話好食 食松記都好過佢

做多一步係好事

屌，呢啲真係要狠狠地懲罰佢

再推

好想食呀，可惜唔順路

甜一刻正

各位巴絲 全香港非藍芋圓有冇邊間推介